d drive 唔見咗，可以點做？

我用緊部notebook 行windows 10。買嗰陣已經有C 同D drive 。本身D drive 用嚟放相，但係最近唔知點解成個消失咗。正路我冇打開過部機，應該唔會話條線甩咗。上網搵過台灣同鬼佬網都搞唔掂。

有冇高手可以幫吓我，唔該曬。

唔係好識

鳩估都係睇左 bios /device manager有冇野先

冇就拆機睇下咩事

可能有甲由屍

買過部機

開個硬碟管理個頁來睇下

win+R -> diskmgmt.msc
睇下有冇隻HDD

開都係唔見D DRIVE

咁係唔係要開咗佢？

入 BIOS 睇下

選擇左上角 動作(A)
重新掃描磁碟(R)

如果都唔得，可能要出最後一招
系統保護 一> 系統還原 (還原到先前的還原點)

入 BIOS 睇睇 唔見左就玩完

點入

利申：電腦白痴

還原之後會唔會冇唒data?

你notebook型號係咩？
可能隻HDD死左，你搞咩都無用

Fujitsu u537

睇完你應該Dual Storage 128GB SSD + 500GB/1TB HDD

拆機拎隻HDD出黎，買個dock外插USB睇下讀唔讀到？
如果讀到就可能notebook 底版有事，讀唔到就應該HDD死左

win10 好鍾意唔知會用戶嘅情況下 run windows update,
有時反而好心做壞事，

系統還原只影響系統檔案
例如 還原去5日前，
咁依5日安裝嘅嘢就要重新安裝。

唔該曬咁多位先，等我過兩日休息就會試吓以上方法。

原來還原係得10日時限，我已經過咗期

harddisk呢啲野唔識搞真係俾人搞，一陣搞到啲data冇哂喊都無謂

系統由windows 8.1升級去windows 10,
有十日期限可以還原到 windows 8.1,

因為windows.old 會自動 delete

至於一般情況系統還原冇10日規定
限制於你撥幾多空間用作系統還原 同埋 你電腦 讀寫 嘅頻密程度

你太過老定，錯失咗救機嘅良機

睇你嘅往績，你唔似係黃絲手足，所以冇嘢再教你

rip咗

買過隻hdd